{
  "l10n": {
    "back": "Retour",
    "survey_results": "Résultats de l'auto-évaluation",
    "download_certificate": "Télécharger l'attestation",
    "restart_survey": "Recommencer l'auto-évaluation",
    "generate_pdf": "Générer un PDF",
    "cancel": "Annuler",
    "confirm": "Confirmer",
    "firstname": "Prénom",
    "lastname": "Nom",
    "psupid": "Identifiant Parcoursup"
  },
  "settings": {
  },
  "feedback": {
    "global": "<p style=\"text-align: left;\" dir=\"ltr\">Ce questionnaire a pour seule vocation\n  de vous aider à réfléchir sur vous-même. <strong>Il ne prétend en rien avoir  une vocation prédictive précise sur vos chances de succès à un concours\n    d'entrée aux écoles vétérinaires et lors de vos études éventuelles.</strong>\n</p>\n<p style=\"text-align: left;\" dir=\"ltr\">Les \"scores\" indiqués ci-dessous :</p>\n<ul>\n  <li><span style=\"font-size: 1rem;\">sont différents du score qui servira de\n      base pour déterminer le classement d'admissibilité aux épreuves du\n      concours ;</span></li>\n  <li><span style=\"font-size: 1rem;\">ne seront pas conservés, ni communiqués à\n      qui que ce soit. Ils ne seront pas mentionnés sur l'attestation que vous\n      téléverserez dans Parcoursup.</span></li>\n</ul>",
    "sections": [
      {
        "title": "Vos résultats scolaires",
        "label": "Vos résultats scolaires",
        "feedback": "Vos résultats scolaires : votre \"score\" global est de $scorepercent %.",
        "questions_weight": [
          {"id":  "speciality1", "value": 50 },
          {"id" : "common_subjects_terminal", "value": 10},
          {"id" : "common_subjects_prem", "value": 20},
          {"id" : "performance_specialities_prem", "value": 10},
          {"id" : "performance_specialities_terminal", "value": 10}
        ],
        "feedback_ranges": [
          {
            "min": 100,
            "feedback": "Si vous avez réellement obtenu les notes que vous mentionnez, vous semblez bien armé(e) pour aborder des études vétérinaires. Attention cependant, pour le concours, le dossier scolaire comptera pour beaucoup pour la phase d’admissibilité aux entretiens oraux. Vous serez donc nombreux à avoir d’excellentes notes !"
          },
          {
            "min": 80,
            "feedback": "Si vous avez réellement obtenu les notes que vous mentionnez, vous avez des dispositions. Toutefois la concurrence sera rude, et il faut espérer que vos notes ont encore pu s’améliorer pendant le deuxième semestre de terminale. Le dossier scolaire comptera en effet pour beaucoup pour la phase d’admissibilité. Il y aura donc de nombreux candidats à avoir d’excellentes notes!"
          },
          {
            "min": 60,
            "feedback": "Selon votre dossier scolaire, vous avez des notes moyennes qui risquent d'être insuffisantes pour devenir vétérinaire."
          },
          {
            "min": 40,
            "feedback": "Selon votre dossier scolaire, vous ne semblez pas suffisamment armé(e) avoir de réelles chances d'aborder des études vétérinaires."
          }
        ]
      }
    ]
  },
  "surveyDefinition": {
    "title": "J'évalue mes performances",
    "description": "Auto-\u00e9valuation des connaissances et comp\u00e9tences pour le concours v\u00e9to post-bac.",
    "pages": [
      {
        "name": "specialities",
        "elements": [
          {
            "type": "dropdown",
            "name": "speciality1",
            "title": "Spécialité 1 conservée en terminale",
            "choices": [
              { "value": 1, "text": "Mathématiques" },
              { "value": 2, "text": "Physique/Chimie" },
              { "value": 3, "text": "SVT ou Biologie/Ecologie" },
              { "value": 4, "text": "Informatique/Sciences de l'Ingénieur" },
              { "value": 5, "text": "Autre" }
            ]
          },
          {
            "type": "dropdown",
            "name": "speciality2",
            "title": "Spécialité 2 conservée en terminale",
            "choices": [
              { "value": 1, "text": "Mathématiques" },
              { "value": 2, "text": "Physique/Chimie" },
              { "value": 3, "text": "SVT ou Biologie/Ecologie" },
              { "value": 4, "text": "Informatique/Sciences de l'Ingénieur" },
              { "value": 5, "text": "Autre spécialité" }
            ]
          },
          {
            "type": "dropdown",
            "name": "speciality3",
            "title": "Spécialité 3 abandonnée en terminale",
            "choices": [
              { "value": 1, "text": "Mathématiques" },
              { "value": 2, "text": "Physique/Chimie" },
              { "value": 3, "text": "SVT ou Biologie/Ecologie" },
              { "value": 4, "text": "Informatique/Sciences de l'Ingénieur" },
              { "value": 5, "text": "Autre spécialité" }
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "speciality_performance",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "performance_specialities_first",
            "title": "Mes r\u00e9sultats dans les enseignements de sp\u00e9cialit\u00e9 en premi\u00e8re :",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Moins de 12\/20"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Entre 12\/20 et 14\/20"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Entre 14\/20 et 16\/20"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Plus de 16\/20"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "speciality1",
                "text": "Sp\u00e9cialit\u00e9 1"
              },
              {
                "value": "speciality2",
                "text": "Sp\u00e9cialit\u00e9 2"
              },
              {
                "value": "speciality3",
                "text": "Sp\u00e9cialit\u00e9 3"
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          },
          {
            "type": "matrix",
            "name": "performance_specialities_terminal",
            "title": "Mes r\u00e9sultats dans les enseignements de sp\u00e9cialit\u00e9 en terminale :",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Moins de 10\/20"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Moins de 12\/20"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Entre 12\/20 et 14\/20"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Entre 14\/20 et 16\/20"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Plus de 16\/20"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "speciality1",
                "text": "Sp\u00e9cialit\u00e9 1"
              },
              {
                "value": "speciality2",
                "text": "Sp\u00e9cialit\u00e9 2"
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "common_subjects",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "common_subjects_first",
            "title": "Ma moyenne g\u00e9n\u00e9rale",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Moins de 10\/20"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Moins de 12\/20"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Entre 12\/20 et 14\/20"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Entre 14\/20 et 16\/20"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Plus de 16\/20"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "history_geography",
                "text": "En classe de premi\u00e8re"
              },
              {
                "value": "lvA",
                "text": "En classe de terminale"
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          },
          {
            "type": "rating",
            "name": "bac_french_average",
            "title": "Mes r\u00e9sultats au bac de fran\u00e7ais (Moyenne de l&#039;\u00e9crit et de l&#039;oral)",
            "rateValues": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Moins de 10\/20"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Moins de 12\/20"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Entre 12\/20 et 14\/20"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Entre 14\/20 et 16\/20"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Plus de 16\/20"
              }
            ],
            "columns": [
              {}
            ],
            "rows": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "work_skills",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "work_skills_matrix",
            "title": "J&#039;\u00e9value mes comp\u00e9tences au travail ...",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Insuffisantes"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Moyennes"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Bonnes"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Excellentes"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "reading_summary",
                "text": "Je travaille sans \u00eatre stimul\u00e9-e."
              },
              {
                "value": "autonomy",
                "text": "Je travaille r\u00e9guli\u00e8rement et de fa\u00e7on autonome"
              },
              {
                "value": "Noise-ambiant",
                "text": "Je sais m&#039;extraire des bruits ambiants pour rester concentr\u00e9-e."
              },
              {
                "value": "perseverance",
                "text": "Je suis pers\u00e9v\u00e9rant-e."
              },
              {
                "value": "note_taking",
                "text": "Je sais prendre des notes en s\u00e9ance."
              },
              {
                "value": "computer_use",
                "text": "Je sais utiliser un ordinateur pour des applications bureautiques."
              },
              {
                "value": "synthesis",
                "text": "Je sais r\u00e9aliser un travail de synth\u00e8se."
              },
              {
                "value": "group_work",
                "text": "Je travaille efficacement en groupe."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "intellectual_aptitudes",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "intellectual_aptitudes_matrix",
            "title": "J&#039;\u00e9value mes qualit\u00e9s ...",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Pas \u00e0 l&#039;aise"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Moyennement \u00e0 l&#039;aise"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "A l&#039;aise"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Tr\u00e8s \u00e0 l&#039;aise"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "observation",
                "text": "Je suis observateur\/observatrice."
              },
              {
                "value": "focus",
                "text": "Je me concentre facilement sur un probl\u00e8me."
              },
              {
                "value": "creativity",
                "text": "Je suis cr\u00e9atif\/cr\u00e9ative."
              },
              {
                "value": "memorization",
                "text": "J&#039;apprends facilement par coeur."
              },
              {
                "value": "handle_numbers",
                "text": "Je calcule rapidement et sans erreur."
              },
              {
                "value": "identify_data",
                "text": "J&#039;identifie rapidement les donn\u00e9es importantes et inutiles d&#039;un probl\u00e8me."
              },
              {
                "value": "problem_analysis",
                "text": "Je sais probl\u00e9matiser une demande."
              },
              {
                "value": "prioritization",
                "text": "Je hi\u00e9rachise les priorit\u00e9s."
              },
              {
                "text": "Je sais m&#039;organiser.",
                "value": "organization"
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "manual_relational_skills",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "manual_relational_skills_matrix",
            "title": "J&#039;\u00e9value mes comp\u00e9tences manuelles et relationnelles",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Pas \u00e0 l&#039;aise"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Moyennement \u00e0 l&#039;aise"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "A l&#039;aise"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Tr\u00e8s \u00e0 l&#039;aise"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "manual_precision",
                "text": "Je sais r\u00e9aliser un travail pr\u00e9cis avec mes mains."
              },
              {
                "value": "tool_precision",
                "text": "Je sais r\u00e9aliser un travail pr\u00e9cis avec des outils."
              },
              {
                "value": "respect_rules",
                "text": "Je respecte les consignes et les r\u00e8gles lorsque je suis en groupe."
              },
              {
                "value": "listen_to_others",
                "text": "Je sais \u00e9couter l&#039;avis des autres."
              },
              {
                "value": "clear_expression",
                "text": "Je m&#039;exprime clairement."
              },
              {
                "value": "make_understand",
                "text": "Je sais me faire comprendre."
              },
              {
                "value": "consider_opinions",
                "text": "J&#039;accepte les id\u00e9es des autres."
              },
              {
                "value": "assert_viewpoint",
                "text": "J&#039;ose exprimer et partager mes id\u00e9es."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "work_experience",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "work_experience_matrix",
            "title": "Mon exp\u00e9rience du monde du travail avec les animaux.",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Pas du tout d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "D&#039;accord"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Tout \u00e0 fait d&#039;accord"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "media_exposure",
                "text": "Je connais le monde v\u00e9t\u00e9rinaire au travers des m\u00e9dias."
              },
              {
                "value": "veterinary_experience",
                "text": "J&#039;ai d\u00e9j\u00e0 suivi un v\u00e9t\u00e9rinaire dans son travail quotidien."
              },
              {
                "value": "breeder_experience",
                "text": "J&#039;ai une exp\u00e9rience de travail chez un \u00e9leveur."
              },
              {
                "value": "equestrian_center",
                "text": "Je participe r\u00e9guli\u00e8rement aux soins des chevaux\/poneys dans mon centre \u00e9questre."
              },
              {
                "value": "animal_related",
                "text": "J&#039;ai une exp\u00e9rience de travail dans une  structure en rapport avec l&#039;animal (SPA ...)."
              },
              {
                "value": "non_animal_related",
                "text": "J&#039;ai une exp\u00e9rience de travail dans une  structure en lien avec la sant\u00e9 animale (recherche, industrie ...)."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "profession_representation",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "profession_representation_matrix",
            "title": "En tant que v\u00e9t\u00e9rinaire, je pourrai \u00eatre amen\u00e9-e \u00e0 ...",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Pas du tout d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "D&#039;accord"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Tout \u00e0 fait d&#039;accord"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "treat_domestic_animals",
                "text": "Soigner des animaux domestiques."
              },
              {
                "value": "animal_euthanasia",
                "text": "Euthanasier des animaux domestiques."
              },
              {
                "value": "health_preservation",
                "text": "Pr\u00e9server la sant\u00e9 des \u00e9levages."
              },
              {
                "value": "advise_owners",
                "text": "Conseiller les propri\u00e9taires d&#039;animaux."
              },
              {
                "value": "public_health_role",
                "text": "Pr\u00e9server  la sant\u00e9 publique."
              },
              {
                "value": "pharma_industry",
                "text": "Travailler dans l&#039;industrie pharmaceutique."
              },
              {
                "value": "public_sector",
                "text": "Travailler dans la fonction publique."
              },
              {
                "value": "business_management",
                "text": "Participer \u00e0 la gestion d&#039;une entreprise v\u00e9t\u00e9rinaire."
              },
              {
                "value": "slaughterhouse_work",
                "text": "Travailler dans un abattoir."
              },
              {
                "value": "research",
                "text": "Faire de la recherche."
              },
              {
                "value": "wild_animal_care",
                "text": "Soigner des animaux sauvages."
              },
              {
                "value": "animal_welfare",
                "text": "M&#039;investir dans le bien-\u00eatre animal."
              },
              {
                "value": "work_nights_weekends",
                "text": "Participer au d\u00e9veloppement durable et \u00e0 la transition \u00e9cologique."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "education_representation",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "education_representation_matrix",
            "title": "Au sujet des \u00e9tudes v\u00e9t\u00e9rinaires ...",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Pas du tout d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "D&#039;accord"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Tout \u00e0 fait d&#039;accord"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "studies_difficult",
                "text": "Les \u00e9tudes sont longues et exigent beaucoup de travail."
              },
              {
                "value": "identical_programs",
                "text": "Le programme et le niveau sont identiques dans les quatre \u00e9coles nationales v\u00e9t\u00e9rinaires."
              },
              {
                "value": "evaluated_on_knowledge",
                "text": "Les \u00e9tudiants sont \u00e9valu\u00e9s selon leurs connaissances, leurs savoir-faire et leurs savoir-\u00eatre."
              },
              {
                "value": "all_species",
                "text": "Les \u00e9tudes portent obligatoirement sur toutes les esp\u00e8ces animales."
              },
              {
                "value": "slaughter_house",
                "text": "Pendant les \u00e9tudes, des visites et\/ou des stages en abattoir sont obligatoires."
              },
              {
                "value": "mandatory_learning",
                "text": "Les \u00e9tudes comprennent des apprentissages obligatoires qui pourraient ne pas me correspondre."
              },
              {
                "value": "less_vacation",
                "text": "J&#039;aurai moins de vacances."
              },
              {
                "text": "Il faudra parfois que je r\u00e9alise des gardes de nuit.",
                "value": "night_guards"
              },
              {
                "text": "Il faudra parfois que je travaille pendant les jours f\u00e9ri\u00e9s.",
                "value": "Bank holidays"
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "vocation",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "vocation_statements",
            "title": "Pourquoi souhaitez-vous devenir v\u00e9t\u00e9rinaire ?",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Je ne sais pas"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas du tout"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "plut\u00f4t oui"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Oui"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Tout \u00e0 fait"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "always_veterinarian",
                "text": "J&#039;ai toujours voulu devenir v\u00e9t\u00e9rinaire."
              },
              {
                "value": "childhood_dream",
                "text": "C&#039;est un m\u00e9tier pour lequel je me sens pr\u00e9par\u00e9-e."
              },
              {
                "value": "only_career_choice",
                "text": "C&#039;est le seul m\u00e9tier que j&#039;envisage d&#039;exercer."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "stimulation",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "stimulation_statements",
            "title": "V\u00e9t\u00e9rinaire est un m\u00e9tier stimulant. Indiquez quelles sont les  affirmations qui vous correspondent ...",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Je ne sais pas"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas du tout"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Plut\u00f4t oui"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Oui"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Tout \u00e0 fait"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "like_challenge",
                "text": "J&#039;aime le d\u00e9fi que repr\u00e9sente le travail de v\u00e9t\u00e9rinaire."
              },
              {
                "value": "like_learning",
                "text": "J&#039;aime apprendre de nouvelles choses."
              },
              {
                "value": "like_problem_solving",
                "text": "J&#039;aime r\u00e9soudre des probl\u00e8mes."
              },
              {
                "value": "like_variety",
                "text": "J&#039;aime la diversit\u00e9 des activit\u00e9s v\u00e9t\u00e9rinaires."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "animal_contact",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "animal_contact_statements",
            "title": "Concernant le contact avec les animaux, comment vous positionnez-vous ?",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Je ne sais pas"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas du tout"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Plut\u00f4t oui"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Oui"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Tout \u00e0 fait"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "like_working_with_animals",
                "text": "J&#039;aime travailler avec des animaux."
              },
              {
                "value": "want_to_help_animals",
                "text": "Je veux aider les animaux."
              },
              {
                "value": "animal_suffering",
                "text": "Je vais \u00eatre confront\u00e9-e \u00e0 la souffrance animale."
              },
              {
                "value": "dangerous_animal",
                "text": "Je peux \u00eatre bless\u00e9-e lors de la manipulation d\u2019animaux agressifs ou dangereux."
              },
              {
                "value": "protect_environment",
                "text": "Je veux prot\u00e9ger la faune sauvage."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "human_contact",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "human_contact_statements",
            "title": "Concernant le contact humain, comment vous positionnez-vous ?",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Je ne sais pas"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas du tout"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Plut\u00f4t oui"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "Oui"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Tout \u00e0 fait"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "like_team_working",
                "text": "J&#039;aime le travail en \u00e9quipe."
              },
              {
                "value": "enjoy_client_interaction",
                "text": "J&#039;aime interagir avec des clients, des \u00e9leveurs."
              },
              {
                "value": "unsatisfied_client",
                "text": "Je peux \u00eatre confront\u00e9-e \u00e0 des clients m\u00e9contents."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "social_integration",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "social_integration_statements",
            "title": "V\u00e9t\u00e9rinaire et soci\u00e9t\u00e9.  Indiquez ce que vous pensez des affirmations suivantes :",
            "columns": [
              {
                "value": 1,
                "text": "Je ne sais pas"
              },
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Plut\u00f4t d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "D&#039;accord"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Tout \u00e0 fait d&#039;accord"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "want_to_contribute",
                "text": "Un v\u00e9t\u00e9rinaire contribue au d\u00e9veloppement de  la soci\u00e9t\u00e9."
              },
              {
                "value": "want_to_be_recognized",
                "text": "Un v\u00e9t\u00e9rinaire est reconnu dans la soci\u00e9t\u00e9."
              },
              {
                "value": "want_to_integrate",
                "text": "Un v\u00e9t\u00e9rinaire participe \u00e0 l&#039;action collective."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "name": "career_opportunities",
        "elements": [
          {
            "type": "matrix",
            "name": "career_opportunities_statements",
            "title": "Les opportunit\u00e9s de carri\u00e8re. Indiquez ce que vous pensez des affirmations suivantes :",
            "columns": [
              {
                "value": 2,
                "text": "Pas d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 3,
                "text": "Plut\u00f4t d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 4,
                "text": "D&#039;accord"
              },
              {
                "value": 5,
                "text": "Tout \u00e0 fait d&#039;accord"
              },
              {
                "value": 1,
                "text": "Je ne sais pas"
              }
            ],
            "rows": [
              {
                "value": "reasonable_income",
                "text": "Ce m\u00e9tier fournit un revenu raisonnable."
              },
              {
                "value": "many_opportunities",
                "text": "Un v\u00e9t\u00e9rinaire peut avoir de nombreuses opportunit\u00e9s de carri\u00e8re."
              },
              {
                "value": "job_availability",
                "text": "Dans ce m\u00e9tier, il est facile de trouver un emploi."
              }
            ],
            "rateValues": [
              {}
            ]
          }
        ]
      }
    ]
  }
}
